我會員勝利今日開REDVELVET SEASON GREETINGS 2021

加十蚊有5張卡仔送但某仆街會員偷走我張牙琪卡

快啲拆

個KEYBOARD靚到

幾令咁

係 仲要係樓主自己砌 勁能型

我想睇樓主隻手..

普通啦..

粗野

咁靚唔普通啦

貼紙同相囉...

是但周邊都靚過佢啦

個人靚咪得囉

唔緊要啦 老娘又唔係無錢 豪俾狗

。

係咪俾咗張琪卡俾邊

我地啤粒勁到

once9咪認親認x

唔會俾佢燒

你唔好再扮啤粒

我愛redvelvet我愛irene

勁靚....！